[
    {
        "id": "existing_index.php",
        "url": "index.php",
        "name": "Scuola Italiana di Montevideo",
        "content": "\n        \n        <!-- Contenido original del index (solo se muestra si no hay page_id) -->\n        <div id=\"original-content\">\n            <!-- Header Section -->\n            <!-- Navigation -->\n<nav class=\"navbar\" style=\"transform: translateY(0px); opacity: 1;\">\n    <div class=\"nav-container\">\n        <div class=\"nav-logo\">\n            <img src=\"fotosPrincipales\/logo2.png\" alt=\"Scuola Italiana di Montevideo\" style=\"height: 120px;\" class=\"editable-image\" contenteditable=\"false\">\n        <\/div>\n        <div class=\"nav-menu-button\" onclick=\"window.location.href='menuScuola.php'\">\n            <span><\/span>\n            <span><\/span>\n            <span><\/span>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/nav>\n\n<!-- Header Section -->\n<header class=\"header\">\n    <div class=\"hero-content\">\n        <h1 class=\"hero-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Una nueva visi\u00f3n de la educaci\u00f3n.<br> La Scuola aperta al mondo<\/h1>\n        <a href=\"popap.php?cms_admin_token=true\" class=\"admissions-btn\">Admisiones<\/a>\n    <\/div>\n<\/header>\n\n            <!-- Education Levels Section -->\n            <section class=\"education-levels\">\n                <div class=\"level-card inicial\">\n                    <div class=\"level-content\">\n                        <h2 class=\"level-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Inicial<\/h2>\n                        <p class=\"level-age editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">3 meses a 5 a\u00f1os<\/p>\n                        <a href=\"menuInicial.php?cms_admin_token=true\" class=\"level-btn btn-green\">Ver mas<\/a>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n                <div class=\"level-card primaria\">\n                    <div class=\"level-content\">\n                        <h2 class=\"level-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Primaria<\/h2>\n                        <p class=\"level-age editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">6 a 12 a\u00f1os<\/p>\n                        <a href=\"Primaria.php?cms_admin_token=true\" class=\"level-btn btn-gray\">Ver Mas<\/a>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n                <div class=\"level-card secundaria\">\n                    <div class=\"level-content\">\n                        <h2 class=\"level-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Secundaria<\/h2>\n                        <p class=\"level-age editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">12 a 18 a\u00f1os<\/p>\n                        <a href=\"menuSecundaria.php?cms_admin_token=true\" class=\"level-btn btn-red\">Ver mas<\/a>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/section>\n\n            <!-- Color Stripes -->\n            <div class=\"color-stripes\">\n                <div class=\"stripe stripe-blue\"><\/div>\n                <div class=\"stripe stripe-green\"><\/div>\n                <div class=\"stripe stripe-gray\"><\/div>\n                <div class=\"stripe stripe-red\"><\/div>\n            <\/div>\n\n            <!-- About Section -->\n            <section class=\"about-section\">\n                <div class=\"about-image\">\n                    <img src=\"fotosPrincipales\/estructura.jpg\" alt=\"Sobre nosotros\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n                <\/div>\n                <div class=\"about-content\">\n                    <h2 class=\"section-title-small editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">SOBRE NOSOTROS<\/h2>\n                    <p class=\"about-text editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">La Scuola Italiana di Montevideo desarrolla un programa educativo nacional e internacional que abre las puertas a un mundo pluriling\u00fce y multicultural, por eso te invitamos a venir a la scuola.<\/p>\n                    <a href=\"verMas.php?cms_admin_token=true\" class=\"read-more-btn\">Leer Mas -&gt;<\/a>\n                <\/div>\n            <\/section>\n\n            <!-- Institutional Quality Section - NUEVA VERSION MODERNA -->\n<section class=\"quality-section\">\n    <div class=\"quality-content\">\n        <h2 class=\"main-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Vivir la scuola<\/h2>\n\n        <!-- Vista desktop\/tablet - Nuevo dise\u00f1o moderno -->\n        <div class=\"quality-grid-new\">\n            <!-- Columna izquierda -->\n            <div class=\"quality-column left\">\n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"CursosIdioma.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-paint-brush\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Cursos extracurriculares<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"Voluntariado.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-hands-helping\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">voluntariado<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"idiomas.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-language\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Idiomas<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"PropuestaEcologica.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-leaf\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Propuesta<br>ecol\u00f3gica<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n            <\/div>\n            \n            <!-- Centro - Video -->\n            <div class=\"center-video\">\n                <div class=\"video-container\">\n                    <video class=\"video-thumbnail\" controls=\"\" poster=\"fotosPrincipales\/thumbnail.jpg\">\n       <source src=\"fotosPrincipales\/scuola.mp4\" type=\"video\/mp4\">\n   <\/video>\n                    <div class=\"play-button\">\n                        <i class=\"fas fa-play\"><\/i>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"italian-quote\">\n                    <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">\"La meta dell'educazione deve essere stimolare il naturale desiderio di imparare.\"<\/p>\n                <\/div>\n            <\/div>\n            \n            <!-- Columna derecha -->\n            <div class=\"quality-column right\">\n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"convivencia.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-users\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Convivencia<br>en el colegio<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"menudeportes.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-running\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Deportes<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"Arte.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-atom\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Arte, ciencia<br>y tecnolog\u00eda<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n                \n                <div class=\"quality-item-new\">\n                    <a href=\"menuIntercambio.php?cms_admin_token=true\">\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\n                            <i class=\"fas fa-exchange-alt\"><\/i>\n                        <\/div>\n                        <p class=\"quality-text-new\">Intercambios<\/p>\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\n                    <\/a>\n                <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n\n       \n\n            <!-- Projects Section -->\n            <section class=\"projects-section\">\n                <h2 class=\"projects-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Nuestros Proyectos<\/h2>\n                \n                <div class=\"projects-grid\">\n                    <div class=\"project-item\">\n                        <div class=\"project-content\">\n                            <h3 class=\"project-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Arcimboldo<\/h3>\n                            <p class=\"project-description editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Se trata de una propuesta multidisciplinaria dirigida a estudiantes de 6o a\u00f1o de Ciencias Biol\u00f3gicas y Social-Econ\u00f3mico, integrando contenidos de italiano, matem\u00e1tica, literatura, biolog\u00eda y qu\u00edmica.<\/p>\n                            <a href=\"arcimboldo.php?cms_admin_token=true\" class=\"project-btn\">Ver mas<\/a>\n                        <\/div>\n                        <div class=\"project-image\">\n                            <img src=\"fotosPrincipales\/archimboldo.jpg\" alt=\"Arcimboldo\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n                        <\/div>\n                    <\/div>\n                    \n                    <div class=\"project-item\">\n                        <div class=\"project-content\">\n                            <h3 class=\"project-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Heliopolis<\/h3>\n                            <p class=\"project-description editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">En el marco del proyecto \"Heli\u00f3polis\" cuyo objetivo es investigar sobre la figura de Francisco Piria y sus conexiones con la alquimia y el estudio de la astronom\u00eda los alumnos visitan la ciudad de Piri\u00e1polis.<\/p>\n                            <a href=\"heliopolis.php?cms_admin_token=true\" class=\"project-btn\">Ver Mas<\/a>\n                        <\/div>\n                        <div class=\"project-image\">\n                            <img src=\"fotosPrincipales\/heliopolis.jpg\" alt=\"Heliopolis\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n                        <\/div>\n                    <\/div>\n                    \n                    <div class=\"project-item\">\n                        <div class=\"project-content\">\n                            <h3 class=\"project-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Scuola paradiso ecologico<\/h3>\n                            <p class=\"project-description editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\n                            <a href=\"paradiso.php?cms_admin_token=true\" class=\"project-btn\">Ver mas<\/a>\n                        <\/div>\n                        <div class=\"project-image\">\n                            <img src=\"fotosPrincipales\/paradiso.jpg\" alt=\"Scuola paradiso\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n                        <\/div>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/section>\n\n            <!-- News Section -->\n            <!-- News Section -->\n<section class=\"news-section\" id=\"news-animate\">\n    <div class=\"news-header\">\n        <h2 class=\"news-title editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Noticias<\/h2>\n        <p class=\"news-subtitle editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Destacadas<\/p>\n    <\/div>\n    \n    <div class=\"news-grid\">\n        <div class=\"news-card\">\n            <img src=\"fotosPrincipales\/arcimboldo4.jpg\" alt=\"Noticia 1\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"news-card-content\">\n                <p class=\"news-card-text editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\n                <a href=\"noticiaDestacada1.php?cms_admin_token=true\" class=\"news-card-btn\">Ver mas<\/a>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        \n        <div class=\"news-card\">\n            <img src=\"fotosPrincipales\/PrimerDia4.jpg.png\" alt=\"Noticia 2\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"news-card-content\">\n                <p class=\"news-card-text editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\n                <a href=\"noticiaDestacada2.php?cms_admin_token=true\" class=\"news-card-btn\">Ver mas<\/a>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        \n        <div class=\"news-card\">\n            <img src=\"fotosPrincipales\/Comunidad.jpg\" alt=\"Noticia 3\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"news-card-content\">\n                <p class=\"news-card-text editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\n                <a href=\"noticiaDestacada3.php?cms_admin_token=true\" class=\"news-card-btn\">Ver mas<\/a>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n             <section class=\"footer-links\">\n    <div class=\"footer-grid\">\n        <a href=\"acceso-familia.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card blue\">\n            <img src=\"fotosSeccion\/familia.jpg\" alt=\"Acceso a familia\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"footer-card-content\">Acceso a<br>familia<\/div>\n        <\/a>\n        \n        <a href=\"comunidad-exalumnos.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card red\">\n            <img src=\"fotosPrincipales\/Comunidad.jpg\" alt=\"Comunidad Exalumnos\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"footer-card-content\">Comunidad<br>Exalumnos<\/div>\n        <\/a>\n        \n        <a href=\"scuola-club.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card yellow\">\n            <img src=\"fotosSeccion\/scuolaClub.png\" alt=\"Scuola Club\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"footer-card-content\">Scuola Club<\/div>\n        <\/a>\n        \n        <a href=\"noticias.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card green\">\n            <img src=\"fotosPrincipales\/ejemplo5.jpg\" alt=\"Noticias\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"footer-card-content\">Noticias<\/div>\n        <\/a>\n        \n        <a href=\"CursosIdioma.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card dark-blue\">\n            <img src=\"fotosClases\/bachillerato3.jpg\" alt=\"Cursos de idioma\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"footer-card-content\">Cursos de<br>idioma<\/div>\n        <\/a>\n        \n        <a href=\"trabaja-con-nosotros.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card red\">\n            <img src=\"fotosSeccion\/trabaja.jpg\" alt=\"Trabaja con nosotros\" class=\"editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\n            <div class=\"footer-card-content\">Trabaja con<br>nosotros<\/div>\n        <\/a>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n            <!-- Footer Bottom -->\n            <footer class=\"footer-bottom\">\n                <div class=\"footer-logo\"><\/div>\n            <\/footer>\n        <\/div>\n    <\/section><\/div>\n\n    <!-- Footer Bottom -->\n<footer class=\"footer-bottom-new\">\n    <div class=\"footer-container\">\n        <div class=\"footer-left\">\n            <div class=\"footer-logo\">\n                <img src=\"fotosPrincipales\/logo2.png\" alt=\"Scuola Italiana di Montevideo\" style=\"height: 60px;\" class=\"editable-image\" contenteditable=\"false\">\n            <\/div>\n            <div class=\"footer-subtitle\">\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">AMC Scuola Italiana di Montevideo<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        \n        <div class=\"footer-center\">\n            <div class=\"footer-section\">\n                <h4 class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Contacto<\/h4>\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Av. Brasil 3149, Montevideo<\/p>\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">(+598) 2621 4822 \/ 2622 1422<\/p>\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">info@scuolaitaliana.edu.uy<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        \n        <div class=\"footer-right\">\n            <div class=\"footer-section\">\n                <h4 class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Enlaces \u00fatiles<\/h4>\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Pol\u00edtica de privacidad<\/p>\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Requisitos t\u00e9cnicos<\/p>\n                <p class=\"editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Accesibilidad<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n    <\/footer>",
        "template": "existing_page",
        "lastModified": "2025-09-26 19:33:16"
    },
    {
        "id": "existing_828e0013b8f3bc1bb22b4f57172b019d",
        "url": "index.php",
        "name": "Scuola Italiana di Montevideo",
        "content": "\r\n        \r\n        <div id=\"original-content\">\r\n            \r\n<nav class=\"navbar\" style=\"transform: translateY(-100%); opacity: 0;\">\r\n    <div class=\"nav-container\">\r\n        <div class=\"nav-logo\">\r\n            <img src=\"fotosPrincipales\/logo2.png\" alt=\"Scuola Italiana di Montevideo\" style=\"height: 120px;\" class=\"editable-image cms-editable-image\" contenteditable=\"false\">\r\n        <\/div>\r\n        <div id=\"cms-root\" style=\"display: none;\"><\/div>\r\n        <div class=\"nav-menu-button\" onclick=\"window.location.href='menuScuola.php'\">\r\n            <span><\/span>\r\n            <span><\/span>\r\n            <span><\/span>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/nav>\r\n\r\n<!-- Header Section -->\r\n<header class=\"header\">\r\n    <div class=\"hero-content\">\r\n        <h1 class=\"hero-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Una nueva visi\u00f3n de la educaci\u00f3n.<br> La Scuola aperta al mondo<\/h1>\r\n        <a href=\"popap.php?cms_admin_token=true\" class=\"admissions-btn\">Admisiones<\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/header>\r\n\r\n            <!-- Education Levels Section -->\r\n            <section class=\"education-levels\">\r\n                <div class=\"level-card inicial\">\r\n                    <div class=\"level-content\">\r\n                        <h2 class=\"level-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Inicial<\/h2>\r\n                        <p class=\"level-age editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">3 meses a 5 a\u00f1os<\/p>\r\n                        <a href=\"menuInicial.php?cms_admin_token=true\" class=\"level-btn btn-green\">Ver mas<\/a>\r\n                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n                <div class=\"level-card primaria\">\r\n                    <div class=\"level-content\">\r\n                        <h2 class=\"level-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Primaria<\/h2>\r\n                        <p class=\"level-age editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">6 a 12 a\u00f1os<\/p>\r\n                        <a href=\"Primaria.php?cms_admin_token=true\" class=\"level-btn btn-gray\">Ver Mas<\/a>\r\n                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n                <div class=\"level-card secundaria\">\r\n                    <div class=\"level-content\">\r\n                        <h2 class=\"level-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Secundaria<\/h2>\r\n                        <p class=\"level-age editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">12 a 18 a\u00f1os<\/p>\r\n                        <a href=\"menuSecundaria.php?cms_admin_token=true\" class=\"level-btn btn-red\">Ver mas<\/a>\r\n                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/section>\r\n\r\n            <!-- Color Stripes -->\r\n            <div class=\"color-stripes\">\r\n                <div class=\"stripe stripe-blue\"><\/div>\r\n                <div class=\"stripe stripe-green\"><\/div>\r\n                <div class=\"stripe stripe-gray\"><\/div>\r\n                <div class=\"stripe stripe-red\"><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <!-- About Section -->\r\n            <section class=\"about-section\">\r\n                <div class=\"about-image\">\r\n                    <img src=\"fotosPrincipales\/estructura.jpg\" alt=\"Sobre nosotros\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n                <\/div>\r\n                <div class=\"about-content\">\r\n                    <h2 class=\"section-title-small editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">SOBRE NOSOTROS<\/h2>\r\n                    <p class=\"about-text editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">La Scuola Italiana di Montevideo desarrolla un programa educativo nacional e internacional que abre las puertas a un mundo pluriling\u00fce y multicultural. a<\/p>\r\n                    <a href=\"verMas.php?cms_admin_token=true\" class=\"read-more-btn\">Leer Mas -&gt;<\/a>\r\n                <\/div>\r\n            <\/section>\r\n\r\n            <!-- Institutional Quality Section - NUEVA VERSION MODERNA -->\r\n<section class=\"quality-section\">\r\n    <div class=\"quality-content\">\r\n        <h2 class=\"main-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Vivir la scuola<\/h2>\r\n\r\n        <!-- Vista desktop\/tablet - Nuevo dise\u00f1o moderno -->\r\n        <div class=\"quality-grid-new\">\r\n            <!-- Columna izquierda -->\r\n            <div class=\"quality-column left\">\r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"CursosIdioma.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-paint-brush\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Cursos extracurriculares<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"Voluntariado.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-hands-helping\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">voluntariado<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"idiomas.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-language\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Idiomas<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"PropuestaEcologica.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-leaf\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Propuesta<br>ecol\u00f3gica<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n            \r\n            <!-- Centro - Video -->\r\n            <div class=\"center-video\">\r\n                <div class=\"video-container\">\r\n                    <video class=\"video-thumbnail\" controls=\"\" poster=\"fotosPrincipales\/thumbnail.jpg\">\r\n       <source src=\"fotosPrincipales\/scuola.mp4\" type=\"video\/mp4\">\r\n   <\/video>\r\n                    <div class=\"play-button\">\r\n                        <i class=\"fas fa-play\"><\/i>\r\n                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"italian-quote\">\r\n                    <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">\"La meta dell'educazione deve essere stimolare il naturale desiderio di imparare.\"<\/p>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n            \r\n            <!-- Columna derecha -->\r\n            <div class=\"quality-column right\">\r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"convivencia.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-users\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Convivencia<br>en el colegio<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"menudeportes.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-running\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Deportes<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"Arte.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-atom\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Arte, ciencia<br>y tecnolog\u00eda<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n                \r\n                <div class=\"quality-item-new\">\r\n                    <a href=\"menuIntercambio.php?cms_admin_token=true\">\r\n                        <div class=\"quality-icon-new\">\r\n                            <i class=\"fas fa-exchange-alt\"><\/i>\r\n                        <\/div>\r\n                        <p class=\"quality-text-new\">Intercambios<\/p>\r\n                        <div class=\"arrow\">\u2192<\/div>\r\n                    <\/a>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n       \r\n\r\n            <!-- Projects Section -->\r\n            <section class=\"projects-section\">\r\n                <h2 class=\"projects-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Nuestros Proyectos<\/h2>\r\n                \r\n                <div class=\"projects-grid\">\r\n                    <div class=\"project-item\">\r\n                        <div class=\"project-content\">\r\n                            <h3 class=\"project-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Arcimboldo<\/h3>\r\n                            <p class=\"project-description editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Se trata de una propuesta multidisciplinaria dirigida a estudiantes de 6o a\u00f1o de Ciencias Biol\u00f3gicas y Social-Econ\u00f3mico, integrando contenidos de italiano, matem\u00e1tica, literatura, biolog\u00eda y qu\u00edmica.<\/p>\r\n                            <a href=\"arcimboldo.php?cms_admin_token=true\" class=\"project-btn\">Ver mas<\/a>\r\n                        <\/div>\r\n                        <div class=\"project-image\">\r\n                            <img src=\"fotosPrincipales\/archimboldo.jpg\" alt=\"Arcimboldo\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n                        <\/div>\r\n                    <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"project-item\">\r\n                        <div class=\"project-content\">\r\n                            <h3 class=\"project-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Heliopolis<\/h3>\r\n                            <p class=\"project-description editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">En el marco del proyecto \"Heli\u00f3polis\" cuyo objetivo es investigar sobre la figura de Francisco Piria y sus conexiones con la alquimia y el estudio de la astronom\u00eda los alumnos visitan la ciudad de Piri\u00e1polis.<\/p>\r\n                            <a href=\"heliopolis.php?cms_admin_token=true\" class=\"project-btn\">Ver Mas<\/a>\r\n                        <\/div>\r\n                        <div class=\"project-image\">\r\n                            <img src=\"fotosPrincipales\/heliopolis.jpg\" alt=\"Heliopolis\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n                        <\/div>\r\n                    <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"project-item\">\r\n                        <div class=\"project-content\">\r\n                            <h3 class=\"project-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Scuola paradiso ecologico<\/h3>\r\n                            <p class=\"project-description editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\r\n                            <a href=\"paradiso.php?cms_admin_token=true\" class=\"project-btn\">Ver mas<\/a>\r\n                        <\/div>\r\n                        <div class=\"project-image\">\r\n                            <img src=\"fotosPrincipales\/paradiso.jpg\" alt=\"Scuola paradiso\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n                        <\/div>\r\n                    <\/div>\r\n                <\/div>\r\n            <\/section>\r\n\r\n            <!-- News Section -->\r\n            <!-- News Section -->\r\n<section class=\"news-section\" id=\"news-animate\">\r\n    <div class=\"news-header\">\r\n        <h2 class=\"news-title editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Noticias<\/h2>\r\n        <p class=\"news-subtitle editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Destacadas<\/p>\r\n    <\/div>\r\n    \r\n    <div class=\"news-grid\">\r\n        <div class=\"news-card\">\r\n            <img src=\"fotosPrincipales\/arcimboldo4.jpg\" alt=\"Noticia 1\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"news-card-content\">\r\n                <p class=\"news-card-text editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\r\n                <a href=\"noticiaDestacada1.php?cms_admin_token=true\" class=\"news-card-btn\">Ver mas<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        \r\n        <div class=\"news-card\">\r\n            <img src=\"fotosPrincipales\/PrimerDia4.jpg.png\" alt=\"Noticia 2\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"news-card-content\">\r\n                <p class=\"news-card-text editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\r\n                <a href=\"noticiaDestacada2.php?cms_admin_token=true\" class=\"news-card-btn\">Ver mas<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        \r\n        <div class=\"news-card\">\r\n            <img src=\"fotosPrincipales\/Comunidad.jpg\" alt=\"Noticia 3\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"news-card-content\">\r\n                <p class=\"news-card-text editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Consiste en un gran plan pluridisciplinar pensado, planificado y elaborado por los propios alumnos con la gu\u00eda de sus docentes, que prev\u00e9 la construcci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de diferentes espacios, reforestaci\u00f3n, huertas org\u00e1nicas, etc., en base a principios ecol\u00f3gicos respetuosos del medio ambiente.<\/p>\r\n                <a href=\"noticiaDestacada3.php?cms_admin_token=true\" class=\"news-card-btn\">Ver mas<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/section>\r\n             <section class=\"footer-links\">\r\n    <div class=\"footer-grid\">\r\n        <a href=\"acceso-familia.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card blue\">\r\n            <img src=\"fotosSeccion\/familia.jpg\" alt=\"Acceso a familia\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"footer-card-content\">Acceso a<br>familia<\/div>\r\n        <\/a>\r\n        \r\n        <a href=\"comunidad-exalumnos.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card red\">\r\n            <img src=\"fotosPrincipales\/Comunidad.jpg\" alt=\"Comunidad Exalumnos\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"footer-card-content\">Comunidad<br>Exalumnos<\/div>\r\n        <\/a>\r\n        \r\n        <a href=\"scuola-club.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card yellow\">\r\n            <img src=\"fotosSeccion\/scuolaClub.png\" alt=\"Scuola Club\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"footer-card-content\">Scuola Club<\/div>\r\n        <\/a>\r\n        \r\n        <a href=\"noticias.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card green\">\r\n            <img src=\"fotosPrincipales\/ejemplo5.jpg\" alt=\"Noticias\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"footer-card-content\">Noticias<\/div>\r\n        <\/a>\r\n        \r\n        <a href=\"CursosIdioma.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card dark-blue\">\r\n            <img src=\"fotosClases\/bachillerato3.jpg\" alt=\"Cursos de idioma\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"footer-card-content\">Cursos de<br>idioma<\/div>\r\n        <\/a>\r\n        \r\n        <a href=\"trabaja-con-nosotros.php?cms_admin_token=true\" class=\"footer-card red\">\r\n            <img src=\"fotosSeccion\/trabaja.jpg\" alt=\"Trabaja con nosotros\" class=\"editable-image cms-editable-image\" style=\"\" contenteditable=\"false\">\r\n            <div class=\"footer-card-content\">Trabaja con<br>nosotros<\/div>\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/section>\r\n\r\n            <!-- Footer Bottom -->\r\n            <footer class=\"footer-bottom\">\r\n                <div class=\"footer-logo\"><\/div>\r\n            <\/footer>\r\n        <\/div>\r\n    <\/section><\/div>\r\n\r\n    <!-- Footer Bottom -->\r\n<footer class=\"footer-bottom-new\">\r\n    <div class=\"footer-container\">\r\n        <div class=\"footer-left\">\r\n            <div class=\"footer-logo\">\r\n                <img src=\"fotosPrincipales\/logo2.png\" alt=\"Scuola Italiana di Montevideo\" style=\"height: 60px;\" class=\"editable-image cms-editable-image\" contenteditable=\"false\">\r\n            <\/div>\r\n            <div class=\"footer-subtitle\">\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">AMC Scuola Italiana di Montevideo<\/p>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        \r\n        <div class=\"footer-center\">\r\n            <div class=\"footer-section\">\r\n                <h4 class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Contacto<\/h4>\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Av. Brasil 3149, Montevideo<\/p>\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">(+598) 2621 4822 \/ 2622 1422<\/p>\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">info@scuolaitaliana.edu.uy<\/p>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        \r\n        <div class=\"footer-right\">\r\n            <div class=\"footer-section\">\r\n                <h4 class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Enlaces \u00fatiles<\/h4>\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Pol\u00edtica de privacidad<\/p>\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Requisitos t\u00e9cnicos<\/p>\r\n                <p class=\"editable-text cms-editable-text\" contenteditable=\"false\" style=\"\">Accesibilidad<\/p>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n    <\/footer>",
        "template": "existing_page",
        "lastModified": "2025-09-26 22:35:51"
    },
    {
        "id": 1759036738353,
        "template": "intercambio",
        "name": "Plantilla Centrada",
        "content": "\n  <div style=\"width: 100%; margin: 0; padding: 0; zoom: 1; transform: scale(1);\">\n    <style>\nhtml, body {\n  width: 100% !important;\n  max-width: 100% !important;\n  overflow-x: hidden !important;\n  font-size: 16px !important;\n  margin: 0 !important;\n  padding: 0 !important;\n  zoom: 1 !important;\n  transform: scale(1) !important;\n}\n\n* {\n  max-width: 100% !important;\n  box-sizing: border-box !important;\n}\n\n        \n          * { margin: 0; padding: 0; box-sizing: border-box; }\n          body { font-family: 'Merriweather Sans', sans-serif; line-height: 1.6; color: #333; }\n          .container { max-width: 1200px; margin: 0 auto; padding: 0 20px; }\n \n          .navbar { position: relative; background: rgba(10, 36, 82, 0.5); z-index: 1000; height: 80px; }\n          .nav-container { display: flex; justify-content: space-between; align-items: center; padding: 15px 5%; max-width: 1200px; margin: 0 auto;  height: 100%; }\n          .nav-logo img { height: 50px; width: auto; }\n          .nav-menu-button { display: flex; flex-direction: column; cursor: pointer; padding: 8px; }\n          .nav-menu-button span { width: 25px; height: 3px; background: white; margin: 3px 0; border-radius: 2px; }\n\n            \/* Navigation *\/\n          .hero-centered { \n    position: relative;\n    top: -80px;\n    height: calc(70vh + 80px); \n    display: flex; \n    align-items: center; \n    justify-content: center; \n    margin-bottom: -80px;\n}         \n\n          .hero-overlay { position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%; background: rgba(27, 47, 111, 0.3); }\n          .hero-content-center { text-align: center; color: white; z-index: 2; position: relative; max-width: 800px; padding: 0 20px; }\n          .hero-title-center { font-size: 3.5rem; font-weight: 700; margin-bottom: 20px; }\n          .hero-subtitle-center { font-size: 1.3rem; opacity: 0.95; }\n\n          \/* Main Content Centered *\/\n          .main-centered { padding: 80px 0; }\n          \n          .full-text, .final-text { margin: 60px 0; }\n          .text-container { max-width: 800px; margin: 0 auto; text-align: center; }\n          .centered-title { font-size: 2.2rem; color: #1B2F6F; margin-bottom: 30px; }\n          .centered-text { font-size: 1.1rem; color: #555; line-height: 1.8; }\n\n          \/* Quote Section *\/\n          .quote-section { background: #f8f9fa; padding: 60px 0; margin: 60px 0; }\n          .quote-container { max-width: 700px; margin: 0 auto; text-align: center; }\n          .main-quote { font-size: 1.5rem; font-style: italic; color: #1B2F6F; line-height: 1.6; border: none; margin-bottom: 20px; }\n          .quote-author { font-size: 1rem; color: #DC343C; font-weight: 600; }\n\n          \/* Two Columns *\/\n          .two-columns { margin: 60px 0; }\n          .columns-container { display: grid; grid-template-columns: 1fr 1fr; gap: 60px; max-width: 900px; margin: 0 auto; }\n          .column-title { font-size: 1.4rem; color: #1B2F6F; margin-bottom: 20px; }\n          .column-text { color: #555; line-height: 1.7; }\n\n          \/* Footer *\/\n          .footer { background: #1B2F6F; color: white; padding: 40px 0; text-align: center; }\n          .footer-logo { height: 60px; margin-bottom: 15px; }\n\n          @media (max-width: 768px) {\n              .columns-container { grid-template-columns: 1fr; gap: 40px; }\n              .hero-title-center { font-size: 2.5rem; }\n          }\n        \n.footer-bottom-new {\n    background: #1B4F72;\n    color: white;\n    padding: 0;\n    margin: 0;\n}\n\n.footer-container {\n    display: flex;\n    align-items: center;\n    justify-content: space-between;\n    padding: 30px 5%;\n    max-width: 1200px;\n    margin: 0 auto;\n}\n\n.footer-left {\n    flex: 1;\n    display: flex;\n    align-items: center;\n    gap: 20px;\n}\n\n.footer-logo img {\n    height: 60px;\n    width: auto;\n}\n\n.footer-subtitle p {\n    margin: 0;\n    font-size: 14px;\n    color: #E8E8E8;\n}\n\n.footer-center,\n.footer-right {\n    flex: 1;\n    padding: 0 20px;\n}\n\n.footer-section h4 {\n    color: white;\n    font-size: 16px;\n    font-weight: 600;\n    margin-bottom: 10px;\n    border-bottom: 1px solid rgba(255,255,255,0.2);\n    padding-bottom: 5px;\n}\n\n.footer-section p {\n    margin: 8px 0;\n    font-size: 14px;\n    color: #E8E8E8;\n    line-height: 1.4;\n}\n\n.footer-info-bar {\n    background: #154360;\n    text-align: center;\n    padding: 15px 5%;\n    border-top: 1px solid rgba(255,255,255,0.1);\n}\n\n.footer-info-bar p {\n    margin: 0;\n    font-size: 12px;\n    color: #BDC3C7;\n}\n\n@media (max-width: 768px) {\n    .footer-container {\n        flex-direction: column;\n        gap: 30px;\n        text-align: center;\n    }\n    \n    .footer-left {\n        flex-direction: column;\n        gap: 10px;\n    }\n    \n    .footer-center,\n    .footer-right {\n        padding: 0;\n        width: 100%;\n    }\n    \n    .footer-section {\n        margin-bottom: 20px;\n    }\n}<\/style>\n    \n          <!-- Navigation -->\n          <nav class=\"navbar\">\n              <div class=\"nav-container\">\n                  <div class=\"nav-logo\">\n                      <img src=\"fotosPrincipales\/logo2.png\" alt=\"Scuola Italiana di Montevideo\" style=\"height: 120px;\">\n                  <\/div>\n                  <div class=\"nav-menu-button\" onclick=\"window.location.href='menuScuola.php'\">\n                      <span><\/span>\n                      <span><\/span>\n                      <span><\/span>\n                  <\/div>\n              <\/div>\n          <\/nav>\n\n          <!-- Hero Section -->\n          <section class=\"hero-centered editable-image\" style=\"background-image: url('https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1481627834876-b7833e8f5570?ixlib=rb-4.0.3&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2070&amp;q=80'); background-size: cover; background-position: center;\">\n              <div class=\"hero-overlay\"><\/div>\n              <div class=\"hero-content-center\">\n                  <h1 class=\"hero-title-center editable-text\">T\u00edtulo Centrado<\/h1>\n                  <p class=\"hero-subtitle-center editable-text\">Descripci\u00f3n centrada del contenido principal<\/p>\n              <\/div>\n          <\/section>\n\n          <!-- Main Content -->\n          <main class=\"main-centered\">\n              <div class=\"container\">\n                  <!-- Full Width Text -->\n                  <section class=\"full-text\">\n                      <div class=\"text-container\">\n                          <h2 class=\"centered-title editable-text\">Encabezado Principal<\/h2>\n                          <p class=\"centered-text editable-text\">Este es un p\u00e1rrafo centrado con contenido principal. Aqu\u00ed puedes escribir informaci\u00f3n extensa sobre el tema que deseas presentar. El dise\u00f1o centrado ayuda a enfocar la atenci\u00f3n del lector en el contenido m\u00e1s importante.<\/p>\n                      <\/div>\n                  <\/section>\n\n                  <!-- Quote Section -->\n                  <section class=\"quote-section\">\n                      <div class=\"quote-container\">\n                          <blockquote class=\"main-quote editable-text\">\"Una cita o frase destacada que resuma la esencia del contenido que est\u00e1s presentando en tu p\u00e1gina web.\"<\/blockquote>\n                          <cite class=\"quote-author editable-text\">- Autor de la cita<\/cite>\n                      <\/div>\n                  <\/section>\n\n                  <!-- Two Column Text -->\n                  <section class=\"two-columns\">\n                      <div class=\"columns-container\">\n                          <div class=\"column\">\n                              <h3 class=\"column-title editable-text\">Primera columna<\/h3>\n                              <p class=\"column-text editable-text\">Contenido de la primera columna. Puedes usar este espacio para desarrollar un aspecto espec\u00edfico del tema principal.<\/p>\n                          <\/div>\n                          <div class=\"column\">\n                              <h3 class=\"column-title editable-text\">Segunda columna<\/h3>\n                              <p class=\"column-text editable-text\">Contenido de la segunda columna. Este espacio es ideal para informaci\u00f3n complementaria o contrastante.<\/p>\n                          <\/div>\n                      <\/div>\n                  <\/section>\n\n                  <!-- Final Text Section -->\n                  <section class=\"final-text\">\n                      <div class=\"text-container\">\n                          <h2 class=\"centered-title editable-text\">Secci\u00f3n de cierre<\/h2>\n                          <p class=\"centered-text editable-text\">P\u00e1rrafo final donde puedes resumir los puntos clave o hacer un llamado a la acci\u00f3n para tus lectores.<\/p>\n                      <\/div>\n                  <\/section>\n              <\/div>\n          <\/main>\n        \n<!-- Footer -->\n<footer class=\"footer-bottom-new\">\n    <div class=\"footer-container\">\n        <div class=\"footer-left\">\n            <div class=\"footer-logo\">\n                <img src=\"fotosPrincipales\/logo2.png\" alt=\"Scuola Italiana di Montevideo\" style=\"height: 120px;\">\n            <\/div>\n            <div class=\"footer-subtitle\">\n                <p>AMC Scuola Italiana di Montevideo<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        \n        <div class=\"footer-center\">\n            <div class=\"footer-section\">\n                <h4>Contacto<\/h4>\n                <p>Av. Brasil 3149, Montevideo<\/p>\n                <p>(+598) 2621 4822 \/ 2622 1422<\/p>\n                <p>info@scuolaitaliana.edu.uy<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        \n        <div class=\"footer-right\">\n            <div class=\"footer-section\">\n                <h4>Enlaces \u00fatiles<\/h4>\n                <p>Pol\u00edtica de privacidad<\/p>\n                <p>Requisitos t\u00e9cnicos<\/p>\n                <p>Accesibilidad<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n    \n    <div class=\"footer-info-bar\">\n        <p>Desarrollado por el equipo SGE | Proyecto de apoyo 2002 - EE Inform\u00e1tica<\/p>\n    <\/div>\n<\/footer>\n  <\/div>",
        "created": "28\/9\/2025, 2:18:58 a.\u00a0m.",
        "lastModified": "28\/9\/2025, 2:18:58 a.\u00a0m."
    }
]